要不是香港照顧，台灣完蛋了

收聲啦，be humble

拉

樓主傻鳩 台灣朋友唔使理